Une petite news pour vous signaler que Niko et moi avons repris le travail en ce qui concerne la partie scénaristique du projet Zelda : Mercuris' Chest. Une esquisse de la carte du monde a été mise au point. Les principaux lieux (villages, montagnes, forêts...) du royaume ont désormais une place sur la carte, de même que les peuples que vous rencontrerez lors de votre aventure. Enfin, l'ordre des donjons a également été décidé, de même que leurs emplacements et leurs noms.

Bref, on y voit un peu plus clair pour développer la suite du scénario. Inutile de vous dire que nous vous tiendrons au courant très régulièrement de l'avancement du projet :)